var mediaObj = {
	"title":"\u212bseral - 3 & 4",
	"last_line":"6",
	"start_at":"0",
	"end_at":"5",
	"display_attribute":"ort",
	"mov":{
		"supplied":"m4v",
//		"supplied":"rtmpv",
		"path":"",
//		"path":"http://tekstlab.uio.no/jplayer/",
//		"path":"rtmp://stream-prod01.uio.no/vod/mp4:uio/hf/ilf/scandiasyn/",
		"movie_loc":"aaseral_03gm-04gk_800.mp4", //"drevsjoe_01um-02uk_800.mp4"
		"start":"386.56",
		"stop":"410.2"
	},
	"divs":{
		"annotation":{
			"0":{
				"speaker":"aaseral_03gm",
				"line":{
					"0":{"ort":"jeg","lemma":"jeg","phon":"eg"},
					"1":{"ort":"var"},
					"2":{"ort":"inn"},
					"3":{"ort":"p\u00e5"},
					"4":{"ort":"posthuset"},
					"5":{"ort":"og"},
					"6":{"ort":"s\u00e5"},
					"7":{"ort":"sto"},
					"8":{"ort":"de"},
					"9":{"ort":"innforbi"},
					"10":{"ort":"og"},
					"11":{"ort":"leste"},
					"12":{"ort":"opp"},
					"13":{"ort":"#"},
					"14":{"ort":"alle"},
					"15":{"ort":"brevene"},
					"16":{"ort":"#"},
					"17":{"ort":"og"},
					"18":{"ort":"s\u00e5"},
					"19":{"ort":"svarer"},
					"20":{"ort":"du"},
					"21":{"ort":"anf"},
					"22":{"ort":"ja"},
					"23":{"ort":"anf"},
					"24":{"ort":"n\u00e5r"},
					"25":{"ort":"de"},
					"26":{"ort":"n\u00e5dde"},
					"27":{"ort":"ut"},
					"28":{"ort":"(uninterpretable)"}
				},
				"from":"386.56",
				"to":"394.692"
			},
			"1":{
				"speaker":"aaseral_04gk",
				"line":{
					"0":{"ort":"*"},
					"1":{"ort":"\u00e5"},
					"2":{"ort":"*"},
					"3":{"ort":"kom"},
					"4":{"ort":"til"},
					"5":{"ort":"deg"}
				},
				"from":"386.56",
				"to":"394.692"
			},
			"2":{
				"speaker":"aaseral_03gm",
				"line":{
					"0":{"ort":"ja", "lemma":"ja","phon":"ja","pos":"interj","start":"start"},
					"1":{"ort":"for"},
					"2":{"ort":"de"},
					"3":{"ort":"visste"},
					"4":{"ort":"ikke"},
					"5":{"ort":"hvem"},
					"6":{"ort":"var"},
					"7":{"ort":"der"}
				},
				"from":"394.692",
				"to":"396.027"
			},
			"3":{
				"speaker":"aaseral_04gk",
				"line":{
					"0":{"ort":"nei", "phon":"n\u00e6i", "lemma":"nei", "pos":"interj","start":"1"},
					"1":{"ort":"det", "phon":"de", "lemma":"det", "pos":"pron:det"},
					"2":{"ort":"veit", "phon":"v\u00e6it", "lemma":"vite","pos":"verb","temp":"pres"},
					"3":{"ort":"du", "obs":"missing in transcrition"},
					"4":{"ort":"det", "phon":"de", "lemma":"det", "pos":"pron:det"},
					"5":{"ort":"er", "lemma":"v\u00e6re", "phon":"e", "pos":"verb","temp":"pres"},
					"6":{"ort":"klart", "lemma":"klar", "phon": "klart", "pos":"adj", "gender":"neut", "num":"sg", "defn":"indef", "degr":"pos"}
				},
				"from":"396.027",
				"to":"397.53"
			},
			"4":{
				"speaker":"aaseral_03gm",
				"line":{
					"0":{"ort":"og","lemma":"og","phon":"\u00e5","pos":"conj","start":"1"},
					"1":{"ort":"s\u00e5","lemma":"s\u00e5","phon":"s\u00e5","pos":"conj:subjunc:adv"},
					"2":{"ort":"var","lemma":"v\u00e6re","phon":"va","pos":"verb","temp":"pret"},
					"3":{"ort":"det","lemma":"det","phon":"de","pos":"pron","gender":"neut","num":"sg","type":"pers","pers":"3."},
					"4":{"ort":"da","lemma":"da","phon":"d\u00e5","pos":"adv"},
					"5":{"ort":"\u00e5","lemma":"\u00e5","phon":"\u00e5","pos":"inf-marker"},
					"6":{"ort":"f\u00e5","lemma":"f\u00e5","phon":"f\u00e5","pos":"verb","mood":"inf"},
					"7":{"ort":"dette","lemma":"dette","phon":"dette","pos":"verb","mood":"inf", "match" : "1"},
					"8":{"ort":"her","lemma":"her","phon":"her","pos":"prep"},
					"9":{"ort":"f\u00e5","lemma":"f\u00e5","phon":"f\u00e5","pos":"verb","mood":"inf"},
					"10":{"ort":"det","lemma":"det","phon":"de","pos":"pron","gender":"neut","num":"sg","type":"pers","pers":"3."},
					"11":{"ort":"med","lemma":"med","phon":"me","pos":"prep"},
					"12":{"ort":"seg","lemma":"seg","phon":"seg","pos":"pron","type":"refl"},
					"13":{"ort":"heim","lemma":"heim","phon":"h\u00e6im","pos":"noun","gender":"masc:fem","num":"sg","type":"cm-noun","defn":"indef"},
					"14":{"ort":"att","lemma":"att","phon":"atte","pos":"noun","gender":"neut","num":"sg","type":"cm-noun|def"}
				},
				"from":"397.53",
				"to":"400.32"
			},
			"5":{
				"speaker":"aaseral_04gk",
				"line":{
					"0":{"ort":"\u00e5", "phon":"n\u00e6i", "lemma":"nei", "pos":"interj","start":"1"},
					"1":{"ort":"ja", "phon":"de", "lemma":"det", "pos":"pron:det"},
					"2":{"ort":"nei", "phon":"v\u00e6it", "lemma":"vite","pos":"verb","temp":"pres"},
					"3":{"ort":"der", "phon":"de", "lemma":"det", "pos":"pron:det"},
					"4":{"ort":"var", "lemma":"v\u00e6re", "phon":"e", "pos":"verb","temp":"pres"},
					"5":{"ort":"oink", "lemma":"klar", "phon": "klart", "pos":"adj", "gender":"neut", "num":"sg", "defn":"indef", "degr":"pos"},
					"6":{"ort":"delte"},
					"7":{"ort":"alltid"},
					"8":{"ort":"med"},
					"9":{"ort":"postkassa"},
					"10":{"ort":"og"},
					"11":{"ort":"delte"},
					"12":{"ort":"ut"},
					"13":{"ort":"posten"},
					"14":{"ort":"til"},
					"15":{"ort":"heile"},
					"16":{"ort":"garden"},
					"17":{"ort":"#"},
					"18":{"ort":"og"},
					"19":{"ort":"s\u00e5"},
					"20":{"ort":"var"},
					"21":{"ort":"det"},
					"22":{"ort":"opp"},
					"23":{"ort":"til"},
					"24":{"ort":"oink"},
					"25":{"ort":"og"},
					"26":{"ort":"Rei\u00e5sdalen"},
					"27":{"ort":"med"},
					"28":{"ort":"postkassa"},
					"29":{"ort":"og"},
					"30":{"ort":"delte"},
					"31":{"ort":"ut"},
					"32":{"ort":"posten"},
					"33":{"ort":"til"},
					"34":{"ort":"heile"},
					"35":{"ort":"garden"},
					"36":{"ort":"#"},
					"37":{"ort":"og"},
					"38":{"ort":"s\u00e5"},
					"39":{"ort":"var"},
					"40":{"ort":"det"},
					"41":{"ort":"opp"},
					"42":{"ort":"til"},
					"43":{"ort":"oink"},
					"44":{"ort":"og"},
					"45":{"ort":"Rei\u00e5sdalen"}
				},
				"from":"400.32",
				"to":"407.617"
			},
			"6":{
				"speaker":"aaseral_03gm",
				"line":{
					"0":{"ort":"oi","lemma":"oi","phon":"\u00e5","pos":"tull","start":"1"},
					"1":{"ort":"grynt","lemma":"s\u00e5","phon":"s\u00e5","pos":"conj:subjunc:adv"},
					"2":{"ort":"hrmph","lemma":"v\u00e6re","phon":"va","pos":"verb","temp":"pret"},
					"3":{"ort":"Zzzz","lemma":"det","phon":"de","pos":"pron","gender":"neut","num":"sg","type":"pers","pers":"3."},
					"4":{"ort":"snufs","lemma":"da","phon":"d\u00e5","pos":"adv"},
					"5":{"ort":"faen","lemma":"\u00e5","phon":"\u00e5","pos":"inf-marker"},
					"6":{"ort":"ja","lemma":"f\u00e5","phon":"f\u00e5","pos":"verb","mood":"inf"},
					"7":{"ort":"ja","lemma":"ja","phon":"ia"},
					"8":{"ort":"ja","lemma":"ja","phon":"ia"},
					"9":{"ort":"ja","lemma":"ja","phon":"ia"},
					"10":{"ort":"ja","lemma":"ja","phon":"ia"},
					"11":{"ort":"ja","lemma":"ja","phon":"ia"},
					"12":{"ort":"ja","lemma":"ja","phon":"ia"},
				},
				"from":"407.617",
				"to":"410.2"
			}
		}
	}
};